# Лабораторная работа №1

##### студентки гр. Пибд-22 Саид абдуллах

---
>

>>              THE WHITE DRAGON            


>
**Процессор**: | *AMD YD299XAZAFWOF Ryzen Threadripper 2990WX Processor*
  ------------- | -------------
>AMD Ryzen Threadripper 2990WX отличается потрясающими 32-ядерными, 64-потоковыми процессорами и одними из лучших в мире процессоров для настольных ПК высокого класса. Это нелепый процессор, очень немногие пользователи будут нуждаться в их персональных компьютерах, но для опытных пользователей и креативщиков, тем не менее, нет более мощного процессора, чем этот, включая лучший прошлогодний процессор HEDT, Intel Core i9-7980XE.
>
>

**Материнская плата**: | *Asus Rog Zenith Extreme Alpha X399 HEDT Gaming Motherboard AMD Threadripper 2 (TR4) EATX DDR4 M.2 10G LAN USB 3.1 Gen2*
  ------------- | -------------
>
>На базе процессоров AMD Ryzen Threadripper 2 (TR4), обеспечивающих максимальные возможности подключения и скорость, благодаря поддержке до 128 ГБ памяти DDR4, трех накопителей NVMe M.2 и USB 3.1 Gen2 на передней панели
>5-позиционная оптимизация с автонастройкой и FanXpert 4 обеспечивает автоматические профили разгона для максимальной производительности разгона.
>Создан для высокопроизводительной работы в сети с использованием бортовой сети Aquantia 10G LAN, Intel Gigabit LAN и технологий ASUS LANGuard и GameFirst V.
>ROG DIMM.2 позволяет расширить до 2 твердотельных накопителей M.2 и имеет два радиатора для предотвращения троттлинга.
>Полная настройка с 1,3-дюймовым OLED-дисплеем LiveDash и RGB-подсветкой ASUS Aura Sync с помощью двух адресных заголовков и одного заголовка RGB.

**ОЗУ**: | *Kingston HyperX FURY Black RGB (16ГБ (2x8Gb) DDR4-3200)*
  ------------- | -------------
>Алюминиевый теплоотвод из жесткого черного цвета придает вашему снаряжению угрожающий вид.
>Высокая скорость и низкие задержки обеспечивают исключительную производительность DDR4.
>Профили Intel XMP, оптимизированные для новейших чипсетов Intel.
>

**Видеокарта**: | *EVGA 11G-P4-2487-KR GeForce RTX 2080 Ti Ftw3 Ultra, Overclocked, 2.75 Slot Extreme Cool Triple + iCX2, 65C Gaming, RGB, Metal Backplate, 11GB GDDR6*
  ------------- | -------------
>СРеальная частота разгона: 1755 мегагерц; Детали памяти: 11264 МБ GDDR6; Получите плавный игровой процесс без разрывов при частоте обновления до 240 Гц, плюс HDR и многое другое. Это идеальный игровой дисплей и идеальное оборудование для энтузиастов-геймеров.
>Тройные вентиляторы HDB и полностью новый кулер обеспечивают более эффективное охлаждение и гораздо более тихий акустический шум.
>Регулируемый светодиод RGB предлагает варианты конфигурации для всех потребностей вашего ПК в освещении.
>
**Накопитель**: | *Kingston 1000GB KC2000 Nvme PCIe SSD*
  ------------- | -------------
>Твердотельный накопитель Kingston KC2000 NVMe PCIe обеспечивает высокую производительность с использованием новейшего контроллера Gen 3.0 x 4 и 96-слойной памяти 3D TLC NAND.

**Кулер CPU**: | *Classic D-RGB S240*
  ------------- | -------------
>Экономичный высокопроизводительный комплект жидкостного охлаждения D-RGB с низким уровнем шума, разработанный для корпусов с ограниченным пространством. В комплекте идет множество аксессуаров, которые помогают создать петлю.
>
**Корпус:** |  *Cooler Master Cosmos C700M E-ATX Full-Tower with Curved Tempered Glass Panel, Riser Cable, Flexible Interior Layout, Diverse Liquid Cooling Layout, Type-C Port & ARGB Lighting Control*
  ------------- | -------------
>Универсальный макет .
>Монтаж видеокарты с помощью переходного кабеля .
>Освещение Арго; Слоты расширения: 8 .
>Обширная система покрытия кабелей .
>Универсальное жидкостное охлаждение .
>
**Блок питания**: | *Cooler Master V1200, Full Modular 80+ Platinum Certified 1200W Power Supply with Hybrid Fan Mode*
------------- | -------------
>Конденсаторы 100% японского производства - Конденсаторы высшего класса обеспечивают исключительную надежность и долговечность блока питания
>135-мм бесшумный вентилятор FDB - гидродинамический подшипник для чрезвычайно тихой работы и долговечности вентилятора
>Гибридный контроллер вентилятора - быстрое переключение между автоматическим и гибридным режимами вентилятора с помощью переключателя. Рабочая температура - 0-40 ° C
>Два интеллектуальных режима вентилятора - автоматический, всегда включенный вентилятор (низкие обороты, когда система находится под нагрузкой 70%). Гибридная бесшумная безвентиляторная работа с нулевым дБа при нагрузке ниже 30%
>Превосходная стабильность напряжения - полное регулирование напряжения на шине +12 В в пределах
